（短篇）ptgf欣儀和李大瑁的愛情故事

（真係得一篇，唔好屌我。）

欣儀歷盡艱辛，終於把李大瑁奪回身邊。

又或者是，兩人根本忘記不了對方，事情發生後，大瑁依然和欣儀天天wtsapp。

欣儀忘記了自己是臭雞的事實，一復合便急忙扯著大瑁，post到ig上曬命。

其實她就是一個網紅吧，芝麻綠豆般的小事都要放上網，誰他媽想知道呢？就算想，也是想看你仆街吧。

欣儀的心情，我們不提也罷，來來去去都是自戀，被害妄想，公主病之類的精神問題，沒別的。

那大瑁呢？雖然我們叫他大瑁，可是他姓李，我們也可以叫他小李。

但這篇文是龜頭小嘴戴頭盔的幻想世界，所以還是叫大瑁好了。

大瑁到底是怎麼了呢？

他知道欣儀做雞，也知道欣儀曾經將性感照發到網上去，蓮燈仔們都知道，這個女人是雞。

欣儀分手後，過了極度荒淫的日子，給幾個男生公主抱，又上別人家不知道玩什麼。

但他都接受了。

大瑁哥，你這麼大方，局長都要向你學習一下。

全世界都知道你的女朋友做雞，你還堅持跟她復合，是不是想模仿我為你而寫的故事，真的去屌她老母呀？那你老豆屌了欣儀沒有？

這個男人真的是香港之恥呢！

但是，你們或許感情很深厚，短短半年就認定了對方是走一輩子的人。

得知你們復合，我啞口無言，你們一定要白頭到老，不要出來害人，因為你屌過她，你的賓州好dirty，也不知道有沒有性病。

希望你屌欣儀的閪窿時，不會再沾染到別人的精液。

忘了為主人公寫一個自我介紹。

欣儀bio：
肥婆
矮
新移民
做ptgf
醜樣
做飲食收銀仲要屈人妒忌佢搵到錢
自稱睡公主，網絡紅人

大瑁bio：
接受到欣儀
冇撚用
榮獲2017年香港之恥冠軍
全球最偉大男性之一

有人提醒過龜頭小嘴小心

龜頭小嘴說：屌你老母，發夢都唔得

以上所指的局長，是神盾特工隊的局長，很小氣的。

真係得一篇

小嘴係咪為小小嘴積緊口德分

儲定分先

欣儀復合後，覺得跟從前不一樣了。

她妄想著自己還是一個公主，備受寵愛。

但時移勢易，她這隻臭雞已經沒有資本去跟別人談條件了。

說不定當時開post追擊她的，就是小李！

他不想再被壓制，所以耍耍手段，就將整個局勢扭轉，他已經處於上風。

馬上風。

推

lm

做咩開係吹水台

我有一日係天水圍食飯就係欣宜收錢
佢慢到比經理屌